不要讓梁卓然走了!!!!!!!!!!!!!!!

不要讓梁卓然走了!!!!!!!!!!!!!!!

條撚樣想避制裁呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

放心 佢唔會走得甩
成年先會辭職

咪走

Mr. LEUNG Cheuk Yin, David, SC, JP

推